收撚皮啦死鏝狗，乜撚野叫補時階段發生過咩事我地唔理呀？

當年奧雲絕殺果陣你又有冇理過補時階段發生咩事呀？抽曼聯水抽出左咁撚多年而家竟然夠撚膽話自己唔係until we score?
洗撚左咁多個億你都仲玩until we score 你知唔知醜字點寫架？柒頭agger路仲夠膽出黎吠，死返入你老母塊閪到啦

洗唔撚洗同你數返當年補時階段發生過咩事呀死鏝狗？

今舖撐瀨屎華

黑鏝係咁上下 成班垃圾

咁你地賤種獌自己抵死姐
早左十幾年玩until we score
比人抽到而家
好啦而家開始比你抽返10幾年
唔好嬲嬲豬

咁當年直情黑埋你個隊又係衰d
而家係抽返水者